聽日唔一定打 但一定要準備好

聽日會去唱聖詩

希望唔好搞到班基督徒 佢哋幫左好多手 有事叫佢地走先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Lm

推 無論咩事 希望班基督徒無事先

推

態度正確。

不硬碰 不送頭
9月美帝出招